HSBC點先算新資金?

想做三個月定期
有無巴打知撳完出嚟隔幾耐入返先叫新資金

自己落分行問啦

7日

現金未必計
因為查唔到來源